摺機無知一問 華為同三叔邊個有專利

目前得呢兩間出 專利應該都喺呢兩間到

咁問題黎啦 個專利喺邊間到？
之後又會唔會告黎告去？

利申 非手機迷 平時少睇手機資訊

華為除咗網絡之外乜柒都係買/抄返黎

咁講唔知答唔答到你

華為有京東方呀

即係只係授權佢用？
啲大陸仔打晒飛機咁

呢壇嘢都幾肯定大陸狗係偷返黎，三叔LG從來冇賣過

唔駛反啦
中國京東方偷左個技術
以後中國唔駛受制於人
中國加油